連登仔仲諗住同新加坡比？

香港同新加坡係絕對無得比
首先人地係國家
大部分政策都係為國家好
相反香港只係支那殖民地
九成政策都係為左同支那接軌或者刷鞋
而唔係為左香港呢個地方

另外新加坡終審權係英國樞密院
代表法制有保障同公信力
萬一有咩仲裁都會有公信力既審判
咁樣可以吸引外資設立總部
所以你見好多公司係亞洲既總部都會設係新加坡
相反你睇香港所謂既法治唔需要多講
鬼佬唔出聲唔代表佢地係傻

加上新加坡係英聯邦亦係行普通法既國家
醫生 律師 法官都可以自由黎新加坡執業
相反英聯邦醫生已經唔可以係香港執業
仲引入支那醫生
另外你睇呢今年已經有人講緊香港既法律唔可以淨係用普通法原則

再講新加坡人英文能力同香港唔洗比
當新加坡同國際接軌既時候
香港仲講緊咩學普通話
唔係就會被邊緣化

新加坡已經玩緊係東南亞各勢力間游走搵財路
例如有美軍艦停泊 同臺灣保持部分軍事合作 但又同支那關係唔差 空軍係東南亞數二數三 油產品 etc
香港仲講緊咩零售業 開放自由行 邊境購物城

住屋更加唔洗講

香港每日收緊157隻人型支那豬做譚仔
人地已經唔係90年代既大收移民政策
已經係要高質素專才

話人無自由？人地起碼係國家 有自己主權
政策係有機會變
相反香港好有自由？慢慢睇住個緊箍咒收到愈來愈大 除左等死都睇唔到其他路

仲同新加坡比 臺灣都可以望車尾燈既

咁高壓 又冇自由生活有咩意思

冇得食香口膠個d白痴野？

講到咁中
香港真係好難再同新加坡比，香港人如果重係繼續係到怨黎怨去唔增加返競爭力，真係準備永遠只能拎97前既野黎打飛機

香港同新加坡係絕對無得比
首先人地係國家
大部分政策都係為國家好
相反香港只係支那殖民地
九成政策都係為左同支那接軌或者刷鞋
而唔係為左香港呢個地方

繼續用咩"怨黎怨去唔增加返競爭力" 去spin啦

spin乜姐 連自身應該要加強既語言都唔加強下，可以點?
你咪繼續唔好承認囉

呀生！新加坡獨立初期呢
終審權就係英國
但到1994年已經廢除咗英國樞密院終審權

沒錯！香港法治係被共匪強姦緊
但國際仲裁仍然係香港佔優
吹捧都唔該讀下書

成個政治環境 玻豬仲惡劣過香港

所謂加強競爭力咪就係加快同支那融合囉

香港唔係好得去邊
但你試下發現，新加坡嘅裙帶關係其實好嚴重
新加坡淡馬錫控股高層全部係李顯龍親人

新加坡真係領先亞洲

Top 3